Fb 新歷史Page《時空筆記》係紅色媒體，立即Unfollow!

鍾意睇歷史，尤其香港歷史嘅，
都會被Facebook 派《時空筆記》廣告。
唔好俾佢五光十色嘅香港歷史圖片吸引，佢肯定係紅色媒體page！
證據擺最底，講咗點解共產黨要搞歷史Page先：
1. 當然係要搶佔「歷史」話語權，用佢說法講歷史，甚至歪曲事實，隱共產黨之惡，揚中國之善。
2. 舊年運動，佢地發現好多接觸銀髮族嘅page，好多都係黃。
3. 佢地並唔係意識唔到，2014年前，梁振英體系已經搞過「史檔」page，呃到好多人（包括我），但一到雨傘即刻現晒形，維穩、避開所有社會事不談，人地問佢點睇就顧左右而言他，結果變咗廢page，就終極現形。
4. 中共今年係香港「做歷史」做到出晒面：教育- DSE歷史題事件；新聞- 重寫721、理大、612；Wiki 戰。Social Media 當然係進攻點。
5. 中國人自古就有「正統」，「修正史」觀念，即係新政權繼承上一個政權，對歷史就應該有終極話語權。其他人講嘅都係只供參考，不可信。

證據：
1. 李光耀都話社會主義中國最好
《時空筆記》有好多香港歷史，五光十色，目不暇給。就咁睇以為好本土，Click 入去就會見到大量Post 宣傳中國同社會主義優越性。11月就用李光耀去執行任務：

李光耀講大國勃起

李光耀為習近平打飛機

李光耀話中國不適合民主
仲有 李光耀係英國教育，但玩中國棋、李光耀係中國人後代、李光耀傾向社會主義。

2. 雙十一
呢個唔洗解釋啦

3. 深圳經濟特區是最勁

4.中國女排 嫦娥五號 中國人在南極

5.Related Page 團結香港基金

仲有好多，自己慢慢睇。大家小心軟性共媒，佢地其實唔係防不勝防，只要見到新page有人share/ sponsor，入去page睇吓先，就唔難發現！

推

push

推呀，要全香港都知呢個Page 係共媒！

唔好睇佢又post 海底隧道通車
又尖東燈飾
呃你地落叠咋

推呀

推推推
認清軟性統戰之毒

推呀推

又推

就係呢種post ，大家最容易唔覺意like 咗
以前香港真係好正，但《時空筆記》只係引你俾Like
記得唔好Like
入去搗亂屌鬼就隨心

替代品
想睇歷史，可以去：
港識多史｜香港歷史社會研究社
香港民間經典回憶資料庫 VCRBase
歷史時空
昔日香港
舊時香港

上列如有遺漏，希望各位補充

淨係related to 團結香港基金都已經可以unfollow

Lm

係呢個證據應該放頭啲
事實上團結香港基金，係TVB 都有做歷史節目
根本係同一個系統嚟

懷念歷史時空版主
rip

《時空筆記》同《史檔》版主
喂，啲戲好啲先出嚟行啦，收咁多維穩費都咁撚屎

呢個先好笑，content farm 飛機文
下面即刻被網友踢爆，李連杰就成為新加坡人，仔女係美國人。

屈李光耀係社會主義者。笑撚咗
同中國傳統文化有關？知唔知佃農係乜撚嘢嚟？

推2

另一個，都係時空筆記related page嘅圖説, ig有30k followers
屌你老母，而家成個西藏都係共軍食堂，你又唔撚講？

咪撚再是但求其like / follow 嘢呀大家

Pushh

推推推

呢個page 真係呃到唔少人

係，好多人冇做起碼嘅閲讀，見圖就like，跟手follow

呢啲先係真正歷史page啊嘛

推到大家都知！

史檔都係紅底

梁振英體系

史檔真係唔係佢自己自爆真係唔知佢係689搞出黎

早期真係呃到好多人
又勤力（相對於垃圾時空筆記）
當時fb 又比較少呢類野
但14年傘運真係立即見底

上年再睇佢一post得返十幾二十like

推啊！！！
《時空筆記》《史檔》《圖說》
三大講歷史紅媒
大家小心

史記 早幾年真係走火入魔

Push

P.S. 要Follow返啲真正香港人歷史page！

Watershed HK
Live-Thing.History
化外
Last minute 香城史
香港舊照片
Badges Story
第二次世界大戰圖鑑
即食歷史
故事：寫給所有人的歷史

諗到再講
求pin

24小時推

又push

嘩！屌！

多謝提醒

Push

開喺學術台會容易推啲

Pish

pish

好，過幾日再開